已經保唔住關鍵小數，泛民識是否應集體總辭，令立會停止運作？

已經保唔住關鍵小數，泛民識是否應集體總辭，令立會停止運作？

等埋 Court of Final Appeal 先啦

而家中共想過23條就過 想改議事規則就改到
再留係議會跟本無作用
全部總辭搞大件寧好過

等等下，之後不了了之？

泛民：裸辭？不了…

如果立會停止運作，23條一定過唔到。

泛民裸辭喇，令立會停止運作，難道你地份工，重要得過23條立法？

30個辭職仲有40個
而家留係議會都係眼白白睇各種議案通過
不過總辭好過

總辭之後點解會停止運作

係抗爭

冇足夠議員，立法會會停止運作。

太悲觀

40個照run架
不過而家泛民已經失去制衡作用
總辭攬炒好過

泛民：要番工，不了

23條只要過半
其實佢想硬推幾時都過得

我不嬲知係過半就夠
但而家除左廿三條擋唔到 分組點票守唔住
留係議會有咩作用先？

你覺得馬道立會唔理自己份工咩
咪又係政制下條狗

總辭都可以繼續運作

根本就無必要延續呢個冇認受性嘅立法會。

人大次次釋法
班終審官有無辭職抗議過？
咪又係繼續跟中共玩法破壞法治
他朝有日中共改到本基本法好似中國憲法咁
班官咪又係繼續咁過日晨

等得黎真係乜都過哂
今晚辭職啦集體

有報導第一次釋法時已考慮過
但一來玩得一次，
二來對下手冇信心